揸咗差不多10年車想考26牌

想問問如果有2號牌想考電單車牌係咪唔使再考筆試定兩樣野唔同係咪都要再考一次？同埋通常由0開始學電單車（其實好多年前喺支那有揸大膽車，當年鄉下地方無人考牌個個買架車就揸）計晒全部野大約要幾錢？最重要係有無朋友有黃色師傅或者公司介紹？唔想去垃圾香港駕駛學院學唔該晒

唔洗再考筆試

揸11年就 rip

好爸爸

放心 你一定要去垃圾香港駕駛學院考強制先

得香港駕駛學院有得考？

係

筆試過咗11年要重考？真係過咗啦喔

話你考26出嚟揸第11年車就會炒車死

考26已經排期耐，唔該各位咪再報

有幾間指定比你揀 唔一定港駕

而家新觀駕都係港駕啲人嚟

老強幾間咪就係

港駕(元朗)
港駕(鴨)
港駕(沙田)
新觀駕(港駕老細)

得你揸得好地地有時都冇用 又諗起呢條片

女友早排先報，依家都未知幾時有期考老強，我諗老強+路試全部1 take都要預一年時間先拎到P牌

我上年九月報 十月尾先有得上堂

真

全部港駕㗎啦

巴打都係希望唔會有事
但係電單車意外率高又係事實

報之前諗下以下問題

如果未婚既：你有無兄弟姊妹照顧屋企人？

結左婚既：
屋企有無細路？
另一半有無返工？
佢份糧夠唔夠照顧個小朋友去到18歲或者讀大學之類？

你有無人壽或者意外保險？

好在我上年年頭已經pass咗
我識個frd考私家車都改咗幾次期，好慘

考咗. 就嚟甩P
冬天時: 好彩冇買26. 咁撚凍.
夏天時: 好彩冇買26. 咁撚熱.
春天時: 好彩冇買26. 成日落雨
秋天時: 屌...好想買26呀